【公投】咁多洗白post,咁經過今次屌記者事件,大家原唔原諒cctvb記者？

原諒

唔原諒

永遠都唔會相信tvb

好多post同佢洗白

繼續屌柒CCTVB
但所有記者都有保護示威者的作用，防止警察亂黎
唔支持屌前線

講緊係cctvb記者，乜cctvb記者有幫示威者咩？其他無作新聞無奶共d記者就緊係支持啦。

Cctvb =/= Cctvb前線職員
佢地拍咩都比高層剪哂
我覺得有需要搞返場同記協/前線記者道歉嘅運動
做返大和解

記者採訪完
到出街
成個過程唔係得記者一個人
醒下啦

我唔反對某cam man係仆街黎
但針對記者對件事無幫助

搞清楚新聞部門有幾多崗位
同負責啲咩先啦好嘛

係暫時唔搞得咁甘姐

咁其實同一個邏輯都可以用係X警度？
佢地都係聽上級指示行動，咁你係咪都原諒X警？

咁X警都好多崗位？
咁都有好人？
咁係咪都原諒？

屌班奶共記者都唔得？

你搞清楚個問題先
上頭落order
班散仔開槍
係有問題

記者最前線採訪
你覺得袁生會24小時on call
要記者跟佢指令點拍？
拍野就個個台都係咁

點剪點報導 就唔太關前線事

都係果句 搞清楚新聞部有咩崗位先好出聲
一直推記者去對立面有咩用？
記協都出左聲
仲想繼續？

你屌完原來係俾足料佢做新聞嘅，咁單純係發洩情緒，要搞就要盡量俾啲佢地出唔到街嘅畫面。同埋我怕大家同埋對家會轉移視線係tvb度，搞到我地嘅聚集力細咗

咁記者採訪新聞，然後畀上頭cut哂對當權者不利的採訪，做記者見到次次係咁，你唔出聲？記者無責 任捍衛佢採訪返黎d新聞，任由上次面點攪都唔關自己事？

佢咪cut哂唔出，其實你明唔明要屌班奶共就者呀？係要屌醒佢地幫奶共台做野係會畀好多香港人屌架。

記者做到嘅野好有限
我地可以搞反紅媒 守護新聞自由嘅遊行
但絕對唔係將矛頭指向前線
新聞圈好細
被人清算 你養佢全家？
唔係個個都咁勇敢
只可以偷偷幫手

照你邏輯X警都係一樣處境，佢地唔聽上頭話都會被清算，你養佢全家？

黑警係有權利開槍射地
佢係絕對可以hea做

性質不同

其實好多幫cctvb 記者洗白果班，知唔知乜野係 助紂為虐？
真係乜都唔關你事？

搞清楚狀況未？

警察其實係政府私軍
本身入面文化都有問題
成個部門都推左去市民對立面

記者係企中間 第一時間攞畫面返去
後面啲人點處理 係咪如實報導
點寫稿係第二件事
你搞記者本身就係錯誤黎

畀cam影到佢hea做咪一樣可能被清算？
你養佢全家呀？
你係雙重標準。

袁志偉

大家點樣抵制TVB都得，要發泄你自己打飛機出火出晒佢。

但係一句講晒：搞tvb前線記者camera就係同全香港記者為敵。

講完。

認同 咪比樓主帶風向
咪再搞前線

上面我都講左，你係記者次次採訪返去d新聞都畀上面改到好 偏頗，對政權不利的畫面都cut哂，而身為記者的你就次次扮睇唔到，次次唔關自己事？

呢個時期都係加返利申先
利申: 憎大台 支持罷睇大台 但前線採訪期間唔好搞佢地

明明講緊屌cctvb記者，又畀你帶風向講所有前線記者，咁cctvb記者係咪等於所有唔奶共的前線記者呀打手

我就係記者。

我可以同你講，你搞cctvb前線記者camera，全行每一個行家都屌緊你老母。醒未呀？

你搞9 CCTVB記者
其他台/報社/網媒記者都要拍埋
你估真係視而不見？

記者咩立場都好
佢個責任就係係前線拍低
所有有新聞價值嘅畫面

再講落去都晒氣

所有前線全部唔搞呀 包括CCTVB 有無咁難明呀 唔通叫你搞鳩now有線立場咩on99
繼續屈打手啦傻仔 帶風向失敗 慢慢逐個人屌啦

你話你係乜警都得啦白痴五毛狗，奶共記者唔屌得呀？你d奶共傳媒作新聞屈鳩人就得呀？
你 代表哂全港記者呀？你都on撚鳩屌你老母。

編輯 =/= 前線記者

乜野係攪鳩先？
屌下奶共記者都係攪鳩？

記協 = 記者s

記協出左聲
仲唔收手？

樓豬好慘 搵認同感失敗

你都on9係邊個屌人老母先呀五毛狗，你奶共記者大撚哂呀？

邊個屌人老母?
又奶共記者又五毛狗
呢個po咪好多奶共記者

樓主logic: tvb記者團隊全部唔洗開工入黎呢個Po留言

唔認同你條打手就係搵認同感，你都on9 ,

唔原諒
但唔做損害己方又唔係真係毀滅到對方嘅事

好一向屌奶共架啦，埋撚你係記者定打手，奶共狗唔屌得？

原諒 9

唔原諒 70

講嚟講去都淨係識屌記者奶共，仲識唔識第二個字呀？

如果冇班黃底前線頂住，CCTVB變撚咗CCTV啦！你估仲會有警狗布袋彈射面出到街？俾到幾百萬人睇？

佢哋打生打死幫抗爭者爭畫面，你依家呼籲人屌鳩佢？

屌 咪一路分化
高層cut片..前線記者唔同狗
佢地真係打份工

認真唔好太過火
我地的目標係正苦同建制

罷睇罷支持無線就夠 唔洗屌前線

無話洗唔洗白 始終佢係幫緊cctvb打工
只係仲有樣緊要d既野係唔好搞記者咁姐 寫牌係好方法

咪帶風向啦打手，我對大多數記者都係支持，但奶共果班唔通對撚住你笑咩？

你好多個po要回呀 慢慢屌人打手五毛啦

我上面講左好多好多次啦，我係支持大多數記者，我只係屌奶共記者，點解講黎講去話屌奶共記者會被人話係屌全部記者？做乜鳩，上面d打手盲架？

11:78

你班打手得咁少acc?

唔會原諒

但過完而家件事先，最緊要唔好畀人覺得我哋同前線記者對立

有冇發覺成個po得你一個打手帶緊風向？

咁鍾意屌屌屌，返去打飛機啦傻仔

根本就係講緊cctvb記者，但就被d打手帶風向話屌cctvb記者就等於屌全部記者

笑撚咗 原來係真心膠
你以為我正評？
你明唔明留言既全部係負評但係入黎講清楚唔好屌前線呀傻仔
你睇下啲留言講乜啦 你唔係以為11正評全部有留言但係78負評一個都無留言呀？

真係戇鳩

強烈帶風向訊號現正生效

有無發覺
11:84
你d打手要搵多幾個acc投票啦。

同埋由頭到尾都係講緊屌cctvb記者，但你班打手就講成屌cctvb記者就等於屌全港記者。

笑鳩死朕，
咁你可以話 19票係畀你
85票界我架。

你d打手要咁講我都無計

得啦得啦 全世界睇唔明你條問題 得你明 咁係你問題定全世界有問題啦好未

無人話你屌晒全部
相信佢地行家都睇唔過眼d片出街剪到咁
總有日會好似台灣咁一次過清算

樓主你啲論調好有問題

狗同示威者係有大程度嘅對立面，佢哋嘅過份武力亦係因為佢哋自己有報復心+上頭首肯，所以佢哋都要搵食嘅論調已經唔make sense。

但係記者同示威者並不存在矛盾，而且傳媒比警隊嘅分工分別大咁多，係編輯+後製嘅選擇性報導出事，唔該你唔好咁中二病煽動示威者阻礙採訪。

除非有確實證據cctvb現場嘅cam man特登唔影警察暴力行為，否則我只會支持舉牌同鳩嗌轉台。

得啦得啦，
係人都知你帶風向 ，屌cctvb記者等於屌全港記者，你話乜就乜啦打手

咁你投乜票?

理性討論點樣唔得罪記協同傳媒朋友

就俾你一鳩話係洗白

繼續一味「打手」「五毛」「奶共」啦
柒左唔認 呢個po個個都係入黎比你屌

由頭到尾都冇諗過原諒

但係打咁大段嘢就係唔想有人因為呢啲風向對前線記者(包括cctvb)造出阻礙採訪嘅行為

喂你講到咁深 樓主點會明
樓主眼中只有二元對立
五毛奶共tvb打手vs樓主正義撚

上面講左好多次，我支持大多數記者傳媒架，我係屌柒奶共記者傳媒呀，點解講左咁多次都睇唔到?

我屌奶共狗姐，奶共記者作新聞 偏幫當權者唔屌得架?
sorry 囉

屌柒cctvb記者算唔算阻礙佢地採訪啦？
有動作我都唔支持啦，但屌下班奶共記者都唔得?

乜奶共都有好多元架?
我覺得奶共係得一種，奶共就係奶共啦打手

打手 tvb記者 五毛 奶共狗 洗白
打定個vocab list比你 你鐘意點鬧就點鬧啦

一句講晒 無人會原諒cctvb(唔止新聞部) 但我地既意思係唔好今次運動裡面唔好屌9任何前線記者 包括tvb 廢事比位人入同埋搞到記者憎我地

原諒 12票

唔原諒 102 票

ok

你講大部份我同意，但點解唔可以屌奶共傳媒同奶共記者? 奶共記者作新港 偏幫當權者老屈示威者都唔可以屌?

記者佬唔同警察
警察你可以assume佢哋全部黑警
但記者佬，即使係日日反政府嘅蘋果
你有細心留意佢LIVE嘅現場收音
有時會聽到部份記者係親中，甚至會屌示威者
同樣，TVB都有記者係好人嚟
只係無論佢拍幾多幫示威者嘅片
無論編採部幾咁同意
都只能夠係袁志偉瞓緊覺時播

612 TVB係有播過差佬掟鐵支嘅片
但只限午夜一段好短時間
而且好撚快就俾人收返
證明TVB新聞編採部都冇兩極意見
而高層就肯撚定係親中

所以，屌記者唔係解決件事嘅方法
搞死成個台先係

真係希望你可以幫奶共傳媒記者解釋下。

屌是沒有問題的
但屌得有技巧係會令人心悅誠服好多

唔需要原諒
只需要妥協

原來樓主都唔支持有動作
下次利申返好啲

唔係你個po真係略嫌帶風向味重

前線果班辛苦了
但係幹部果班偽造新聞
真係願諒唔到
只能望前線果班盡人事忍耐

心水ching

我由頭到尾都無講過贊成郁重，由頭到尾都係話屌柒奶共傳媒記者。

記者同記者之間係fd 你可能會話「大是大非 佢地好應該割蓆啦 好似我地市民同驚犬都會割」咁 事實係出黎跑新聞既圏子唔大 佢地除左今次運動 平時其他報道都要互相幫助 割既空間無乜
結論 你搞得一個就係搞晒成個圈子 所以記協上次屌驚犬今次都屌示威者

係呢個前提下 我地只可以利用唔屌cctvb記者黎爭取整體前線記者認同同支持 報更多對我地有利既野

利申我完全唔係新聞界 但一直有睇連登記者post 想屌我係打手請隨便

至於記協譴責
呢個世界唔係烏托邦
有樣嘢叫意識形態
即使係門面功夫，記協都一定要做
佢冇強烈咁譴責其實已經代表佢係留咗手
佢作為一個中立機構，佢唔能夠支持示威者
但佢同時亦要保護返記者
無論係好記者定壞記者
無論個記者報導手法係點

所以，請記住
我哋個世界一日未係烏托邦
我哋都仲要跟啲規距去玩
研究點玩灰色地帶，從來都係抗爭者嘅責任
唔好搞到連一啲幫緊我哋嘅機構都逼住要割蓆
咁樣只會自己玩死場運動

問多你一句，咁太公聞燴果d記者都係你地自己人，都係唔屌得?

我都無怪過記協，一向我都係只係屌奶共傳媒同班奶共記者。

原你老母！！！！

你鐘意係度開po屌咪屌飽佢 鍵戰發洩下 ok
係勇武就出走左手遮cam右手laser 驚你到時比手足屌返轉頭

唔係我想偷聽架
只係啲記者set咗cam就係咁吹水
又唔知支mic收得咁好

總之，記者佬唔同差佬
差佬本身係懷住一份要打柒示威者嘅使命感
入去學堂受訓(洗腦)27個禮拜
記者佬，係為咗報導真相
雖然佢哋都係人，都會有政見
但傳媒工作就係要逼佢哋中立
cam man唔一定係嚟捉示威者犯錯
佢一樣會有機會影到7警打人
分別只係，佢背後嘅編採部同佢老細
俾唔俾佢條片出街/出街時剪成咩樣/配咗咩音

我撐記協但唔代表原諒tvb

我見好多人都話記協出左聲
我想問咁又點？
唔係話出聲唔啱，佢地在情在理都應該咁做
但記協年中都出過唔少次聲，咪又係冇人理
真係咁大件事咩

btw, 我支持樓主
不過我唔會做衝前擋鏡頭嗰個，最多喺後面嗌轉台，但見到人做唔會阻佢囉
要俾tvb知道，現場咁多個記者，點解單單你一間公司會俾人針對，連白粉都冇人搞佢（雖然tvb都唔會理）

知唔知呢期TVB新聞部收到咩投訴最多？

做啲有實際作用嘅野

記者對新聞自由呢個字好敏感
當你係用緊個人想法去制裁一個媒體
其他媒體就會驚你有一日都用返同樣手法搞佢
我哋係爭取法治同公義，唔係人治同獨裁
我哋針對777，唔係因為可以針對佢個人
而係因為777嘅身份，佢有責任向我哋負責
但你搞記者佬，就係針對個記者佬個人

差佬，係前線權力大過一哥
因為一哥都係要聽四個工會講
但記者佬，永遠都係編輯同老細最大權
攞記者同差佬比，係對記者好大嘅侮辱

講多一樣
傳媒唔係用奶唔奶共嚟區分
因為佢一定會同你講佢哋係政治中立
所以，傳媒係用編輯自主去區分

白粉報尋日其實有派過人去
但俾人發現咗佢冇戴記者證
又係度鬼鬼祟祟偷蕃薯咁影相
最終俾人屌咗兩句就走咗
我懷疑呢種鬼祟行為有可能係
收咗中聯辦錢要偷影一啲示威者面目猙獰
或兇神惡剎嘅樣
因為，影片作故仔嘅空間有限
反而still image先係最易用嚟作故仔